請教下有無狗狗中醫治癌介紹

狗狗今年14歲
做過兩次手術切除，中間八個月食鏢靶藥
但都係有復發轉移左去淋巴
剛做第一次化療但個副作用反應好大
前幾日有敗血病入左ICU好彩最後無事
未做化療前生活一切正常，玩得食得訓得
做左化療殘哂，睇黎化療真係唔適合佢
依家只係想試中醫睇下有無得緩解下佢個病

推

同你差唔多
狗仔本身有腎病
食藥會食到成日訓無精神
屋企人話呃錢後帶左佢去睇中醫針灸
睇左幾次同停左西藥即刻精神哂
中醫重講到keep住睇就可以咳走d病
再兩星期後突然唔食野唔起身
又走番去西醫睇，話腎指數爆標，已經無得醫
過幾日走埋

就算睇中醫都唔好停西醫
不過我就覺得好多呃人啦

我都唔係好信中醫呢味野

但我狗狗屬於少數對化療有嚴重副作用果類

所以只係想參考下多樣野

睇下呢度有無人試過

祝福

咩品種

poodle

岩岩搵相關野睇下 睇到你2年前既留言
見到你狗狗仲係到少少感動
竟然起一起底去到2021年最新果個post
都講緊自己隻狗 你真係好錫狗
我果隻今年都14 小學到做野
見到佢無咩精神 行路矇矇下咁
個心都好鬼唔舒服 成日驚佢有事
依半年內間唔中佢都有d就出事既表情